慘喇慘喇 撐送中商人硬食北京「懲罰」

西環集中營：撐送中商人硬食北京「懲罰」 - 季陶

過去數月有不少藍店均被「裝修」。

財政司長陳茂波昨公佈第三輪支援企業紓困措施，但不少商界人士指實際作用不大，政府支援如杯水車薪，特別是一班被反送中人士標籤為「藍店」、甚至被示威者「大裝修」的店舖，更加苦不堪言，有愛國愛港商界人士私下向人訴苦，他們不只受示威者針對，最大問題是要硬食中央的「懲罰」，無端變成受左右夾擊。

愛國愛港都被犧牲

有政界中人對季陶說，近日他在一個聚會遇到一名愛國愛港商界人士，雖然他的店舖未如美心、優品360或吉野家般被「大裝修」，但他呻因受網民發起杯葛行動，生意也大受影響，但最令他有氣的是，北京為「懲罰」香港人反送中也好、不想大陸人接觸反送中抗爭也好，內地來港遊客全面大跌，以他所知內地官方要求內地旅行社盡量不搞香港旅行團，變相令他們生意受雙重打擊，「本地客又少咗、內地客又冇埋」，該商界人士指不少之前撐送中、撐林鄭的商家，也面對類似情況，「撐完北京同港府，反而要受『懲罰』，但又唔可以出聲鬧，個個好似啞仔食黃連咁，有苦自己知」。

事實上香港不少零售飲食業長期依賴內地客，這些企業老闆以為只要夠愛國愛港，就可以萬事大吉，但該政界人士直言這如同被中共控制生意命脈，「一旦北京收緊來港大陸遊客就即死，反而做本地客的店舖冇事」，他直言香港商界也要反思，即使愛國愛港，「當中共為政治目的有行動，即使商人係幾愛國愛港，係可以隨時犧牲呢班人嘅利益」。

早知今日何必當初呢

好多Condom

抵撚死

傻鳩仔

又要勞煩黑警用口叼多幾個

兩面不是人

condom供應大幅上升

台灣以至全世界都係咁，大把奶共狗，唔到死個日唔知咩事

以為埋沒良心就可以搵錢
又唔諗下冇良心嘅主子 對你都唔使講良心

中共不嬲都中出即飛

成地condom

抵啦仆街死藍屍死支那畜

搬返大陸做啦，凸

生意佬們:

請敘述圖中物品用處

屌

一開始唔係做香港人生意係咁啦

貪財賤畜有報應

你還有黨啊
大膽！竟然嫌黨的不是！？
來人,準備洗頭艇

過往玩愛國愛黨 實冇死
依家大家肯反抗 令佢地兩面不是人

靠單一地區旅遊做收入，本身咁既糖衣毒藥食死自己已經係時間問題

之後實會清算港商，你點愛國愛港中共都唔會當你自己人，你點夠班北佬咁根正苗紅，學下誠哥啦

藍絲商家

「撐完北京同港府，反而要受『懲罰』，但又唔可以出聲鬧，個個好似啞仔食黃連咁，有苦自己知」
做狗係咁架啦 點可以鬧主人呀 快啲woowoo 兩聲啦

射完仲要個condom嚟做咩

認同

「一旦北京收緊來港大陸遊客就即死，反而做本地客的店舖冇事」

傷家佬收皮啦

想食兩家茶禮

我就係要呢d

藍絲(condom)

抵死

你班無良知 淨係識為錢既商家撚 真係抵撚死

中國人唔嚟，你噒上去開鋪囉，係咁簡單之嘛，都唔知嘈乜

你上去開鋪

係二手condoms

關我撚事啊
你生意好，我又無錢分

係用過嘅condom供應大幅上升

好撚心涼

今日香港慘劇係雜種一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

傳習總話香港問題唔關佢事，皆因美國制裁佢在即！

抵死 係香港開鋪靠做大陸人生意 自己攞黎

專做大陸西客生意唔檢討下

應該禁止大陸旅行團先啱 大陸人見到黨鐵站出面啲字句 馬路上面既口號 真係會令啲大陸人覺醒

有撚錢落黎咩 留返d錢買豬肉啦

唔係仲有沉默的大多數咩

今日商家
明日黑警

漏水

藍店正仆街 我地一定要堅持支持黃店

關人撚事

一早做黃絲，起碼有本地客
驚就唔好奶共

無視本地客 依賴強國客 依家兩邊客都冇咪抵撚死囉
搬去大灣區開鋪啦

依家先知道自己係condom

搵咗咁多年錢都上唔到岸就抵死啦

我真係恭喜晒你班condom

抵啦

都話左中共隨時起你飛腳架啦 啲愛國愛黨既人都唔信既

抵撚柒死

係黑警都比人順手扔埋
你以為黑警仲有地位咩？
諗多咗

商界condom

無生意根本係政府一手造成
班蝗想黎香港支那都唔撚比
班紅媒日撚日講到因為示威做成生意下跌

企業老闆以為只要夠愛國愛港，就可以萬事大吉，
睇人仆街最開心

你估唔洗還啊

成地condom都冇精

奶共同吸毒唔差好多

唔好啞咗，係愛國商店，就要大聲話俾啲藍屍聽吖嘛

港共商家佬同黑警爭condom？

抵死， 又話愛國愛黨， 都唔讀吓國家同黨既歷史， 林彪走佬都要冚家產， 你班撚樣老幾呀

Condom仔

Condom覺醒
發現原來自己係condom

以前搵埋咁多陰質錢, 唔夠冚咩?

啲藍絲商家佬都唔信中出即飛呢樣野

擺明當你地condom

奶共係有代價嫁

用完即棄

Nice

站錯邊 就抵撚死的

叫你d藍屍幫襯你地囉
不過收錢就話姐，要叫佢地出錢支持？不了

condom多到
三萬個+ X個愛國藍屍

推

呢個係階段性成績表
各位振奮下士氣然後繼續努力

抵 撚 死

快d結束，止血

乜你而家先知

根本零售旅遊都抵撚死
咁多年嚟當啲香港人乞衣, 大陸人皇帝
而家香港人唔so你, 大陸客冇哂

完完全全係自作孽 唔值得可憐
你當日all 9 in咗大陸閪, 而家有風險怪鳩香港人

賺夠啦佢地

黃藍地圖work

無錯，香港人消費當乞丐！Tui

而家先知自己係condom

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

誠哥真喺做本地生意
日常生活都喺要幫襯佢
好撚癲

爽hihi, 睇住佢沉

真係個個on9當自己做生意好叻

香港地 有錢開鋪做餐廳 求其有d基本野
再加d創意野 根本都唔擾做
只係賺多定賺少

同炒股個個當自己股神心理一撚樣

目光咁撚短淺 抵撚死啦

香港做餐飲唔撐香港人爭取民主

咁你番大陸做餐飲啦 大把愛國人士幫襯

沒有勇武我們甚麼也不是

抵死啦，與民為敵已經戇尻，最戇尻係痴埋共產黨度做朋友

而家先知咩

要撐就撐到底
咪撚轉風向

成班傻仔，俾支共玩

香港人都養成左網購習慣或者旅遊消費
平時依靠大陸, 無大陸支持係頂唔住高峰期既租金

覺唔覺我地贏果陣味愈黎愈近
義士既犧牲唔會白費

情況好似老母唔比零用兩個仔咁
平時乖嗰個就仆晒街 無零用就什麼都不是
另外個百厭啲嘅就話9柒知你 佢係出面都搵到錢

未到高峰期
仲未全民參與

無論結局係點 黃絲經濟圈一定要持之而行 否則香港只係無間地獄黎

唔飲水思源靠本地就係咁

支持變陣

所以先話應該調轉撐送中懲罰佢地

抵撚死 弱智仔學人做老闆

講左無數咁多次既嘢，係要唔聽都吹你唔脹
呢家知死已經太遲

用都無用過，屎都無俾舊

幾時輪到香港狗隊？

鏡花水月

中共好似唔只唔俾人落黎香港，仲唔俾人去台灣，泰國

落香港買豬肉先啱

不嬲都話呢啲仆街抵死

大陸媒體將香港寫到敍利亞咁

咪係 咁鍾意做大陸生意仲唔搬上去？
機遇處處

keep返送中 yeah, 香港清靜了

真是他媽的勵志

藍絲又自私又冇恆心

提多你班商人一句：你地公司遲早比國企食埋

抵撚柒尻死啦

抵撚死 含撚LO!!!!

唔好鬆懈，對面一日未投降，場仗都有變數。

敵疲我打，敵退我追

成日話示威者係一小撮
而家知邊個先係主流未？

乜片黎？時鍾酒店環保業？

抵啦！抵呀！抵撚死！

係咁架喇扮黃囉

仲有韓國 前排去韓國冇乜支那人

nice

抵。撚。死

理d咪所謂既「攬炒」囉
從來係得你地輸獲甘

愛國係要付出
賺少幾個臭錢
就埋怨中國
所謂愛國商人
僅此而已

做得生意好心醒少少啦 懵撚閉閉咁

十四億人才是大生意嗎

快D執 快D執

抵撚你班on9仔死啦，好靠唔靠靠班垃圾支那人

裝修爆舖有冇用？

不如問下啲愛國愛港死貓好唔好食好過啦

有黨的溫暖,冬天露天睡覺不怕冷
有黨的光輝,讀書永遠不用開燈
有黨的保護,打仗衝前不用死
太多memes

而家醒都可以及早回頭是岸呀

不嬲都係condom，點會大幅上升？

藍絲做乜唔組團支持啊

隔離d枯葉仲有用過你

其實幾根正苗紅都難逃被清算，唔係咩叫回血劍

明明香港人最多水魚最撚有錢
你睇眾籌登報幾撚快達標就知
咁都唔識做香港人生意就抵撚你死啦

國企成功poor guy

冇撚用condom

靜靜雞唔得嘅

咁我地繼續 只幫親黃店 黃店LIST 要KEEP 住UPDATE
同要雙普選

金鋪可以開到成條街都係真係諗唔撚明

土共個手法同啲姑爺仔一樣
開頭利誘等你好似食白粉咁上晒癮
之後再威逼你做雞, 當你想反抗時
發覺已經泥足深陷, 一係死死氣做雞
一係吊癮吊到叫苦連天, 唔會有好結果

慘豬豬

奶共呀嗱

Push

抵撚死，不嬲中國都係當啲愛國商人係condom，回血工具，白手套，佢地自己都知，係諗住冇咁快，死返大灣區開舖囉，反正用地溝油都大把人食

呢篇文真係要share 俾台灣成日想發大財班白痴睇

之前同台灣的士司機傾: 「而家少咗大陸客喎...」
佢答:「之前60年不相往來咪又係咁」。

抵呀

其實你又何必睇到自己咁高?
荒謬

賺果時唔見你出聲？抵撚死

訪問下啲黃色商舖

抵死抵死

執鳩曬佢！！租金下跌！！多返位俾本地店！！！

無理由ga 唔係有500萬人撐你哋咩

罰乜撚春呀屌你老母...
而家支那經濟爆炸
罰唔罰你都冇生意嫁啦
唔使怕 問題很大
而家先岩岩開始墜機 有排到未到底著陸

呢啲唔係叫撐
叫賣肉求榮

咁撚樣嘅中共 港共都撐得落
係因為你都係一份子
壓榨緊人民嘅垃圾
係度扮腹背受敵
比自己友斬一定係最傷最入肉
自己好自為之啦

地下D condom 多到比清潔阿姐鬧

蘋果出既文睇完就算
d藍商人一定只會屌我地

唔好講到自己無得揀咁 揀錯邊站 怪得邊個

最好有幾恐怖寫到有幾恐怖

愛國重要啲,錢算得啲咩

豬肉都食唔起仲餐飲

抵啦

快啲執笠

天生我材必有用，但我未諗到有咩用

做生意有賺有蝕 風險自行承擔 驚蝕就唔好出嚟開舖

終於發現自己係condom?

真懲罰

而家先知中共咩性格,係咪訓咗幾廿年

今晚

正常人唔做，去奶人鞋底，預左架啦。想要本地客咩？轉黃咩得囉。

其實班所謂撐中商人知唔知自己都係韭菜咋，以為自己係北方紅褲子出身咁高級咩？
三反五反係咩又唔知，國家需要你哋嘅時候連老母底褲都要拎出嚟呀

抵撚死啦，執柒左佢啦

本土會有黃色經濟圈，
藍店送自己返中啦。

撐共就係共業

又一堆condom

抵啦邊個叫你唔支持香港人

呢的事唔係呢排新聞。一開波頭兩個月就有，內地公務員，同部份省份除左旅行團連自由行都唔批驚死你地開闊眼界

721
811
831

見誠哥走佬仲唔醒水
唔好做生意啦
執柒左佢啦

應有此報

我一日到黑都講

座落香港 唔做香港人生意
抵死架喎

係 賺咗咁撚耐仲係度嘈

一睇完個PO就忍唔住大大聲笑左出黎

係囉，愛國愛黨唔可以得把口，要身體力行咁做，反左上去咪有生意做囉，大灣區都得架

做生意眼光咁差 執柒咗佢都冇人可憐啦

除左恭喜 我都唔知講咩好

借位POST
國際線無人呀 要做文宣呀 要普選, 不可查閱選民登記冊單野呀 同埋要打經濟戰呀 唔該POST 多D黃店LIST THX

全世界有咁多國家 有咁多唔同國籍嘅遊客 你係要做死支那人 係你盤生意有問題 一直未病發出黎啫下話
你有得選擇架喎 你唔係賣bra喎 賣bra嘅如果一日女人死哂佢都要自殺都還可理解丫

關我地撚事

做乜唔叫班藍屍去幫襯下
唔係有成五百幾萬沉默支持大多數咩

有預感會突然多左黃店 但太遲啦 死亡筆記已經寫撚低晒你班藍店既名

為國家服務係應份架喎

抵啦！

不如去左先

剩係做遊客生意，抵你死。

話撚咗會咁
On9藍絲

搶住愛國嘅後果
返上去開鋪啦咁愛國

推，錢要小心用，長期杯藍是ok

呢D一定要廣傳

做生意包賺架?! 同埋班狗一齊返大灣區啦

唔係你估唔放支那團落黎係經濟懲罰？

大洗牌

正

抵撚死
利申 鋪頭開業至今
只做過不超過十檯大陸客

又有新聞教人做野
唔係set road block 呀
Set road block 係比自己友有時間做野 set 完就閃

有請小鳳姐

大家寫多啲

6個字講晒
死傻鳩 抵撚死

轉黃唔見得黃絲會幫襯
最慘係連果少少藍屍都冇埋

下，自己愛上個街知巷聞寡情薄倖既男人之後俾人中出即飛，除左抵閪死你仲想我地講咩？

繼續狠狠地懲罰

唔好意思，借個位唔該哂!

廣告都叫你地咪撚吸毒架啦
係你地死都要吸中共呢啲糖衣毒藥
有得吸果陣緊係爽架，吸到物價鋪租都貴埋
而家無得你吸就叫生叫死

一地 CONDOM

熱烈地彈琴熱烈地唱

呢啲道理係人都知
永遠唔好得罪你嘅米飯班主
偏偏呢啲投機生意佬就唔識

第一日識共產黨？屌你連condom都唔係

有咩咁出奇？
如果響支那開鋪，人地一聲收地即刻鏟平你間鋪都得啦

依家先知會唔會太遲呀

分唔清莊閒

我真係恭喜你

，

抵撚死，奶共？
兄弟姊妹繼續努力，務求佢哋3個月內執清！！！
記住，幫襯呢班人渣，我們死去的朋友是不會原諒我的

呢啲商家佬又懶又無腰骨, 淨係想做自由行生意, 又要奶共, 短視又無良. 低𨶙死!

以為奶共會比著數你?
佢當你condom咋on9仔

繼續依賴支那人呀

抵撚死
條路自己揀 仆街唔好喊

抵撚死 淨係識搵香港人笨而家自食其果

WFC
邊個可憐你班賤種

怪唔得蘇民峰話2023會大洗牌

愛國愛港商界人士 ： Be Condom!

「本地客又少咗、內地客又冇埋」

最慘係同中國佬直接競爭都會輸
佢同你有親咩

今日先知？

傻仔

傻閪

本來又唔係服務香港人，賺左錢又唔係落我袋，淨係畀政府攞gdp 黎J, 唔係有人理你囉

抵
我就係要依d，奶共奶得你咁過癮
一齊蝕錢啦仆街

執撚曬，返大陸再開係唯一出路。返大陸未可以繼續愛國愛黨。香港只需要為香港人的商戶。

癌細胞商人貢獻過香港幾多? 死番大陸慢慢愛國la

真 但佢地仲未醒覺

everywhere, condoms everywhere

成地都係

多得場運動 睇得到邊d藍店

我要佢地一世都冇「本地客」

又話有五百萬沉默大多數支持嘅 點會冇生意

做任何事都要付出代價，當日你奶共放棄港人就生意興隆，今日被港人唾棄生意變一落千仗都係自己選擇。

賺咁撚耐啲利用唔正常嘅政治生態帶尼嘅錢而家蝕少少都係抵撚死
不過賺埋賺埋佢哋都係大把錢

屌你老味第一日做人?
做生意做到咁撚蠢真係唔抵可憐

自己簡做奴才送埋個春袋去俾人鍊住，怪得邊個

condom仔

晨撚早講咗畀你地聽啦，中共當你condom 咋，以為愛党愛国好威威

dom dom dom dom dom~
dom dom~
dom dom~

與民為敵既後果

寧願做中國人生意都唔想做香港人生意呀啦

唔想變condom呀？
轉黃囉，如果你夠骨氣既話

On柒鳩咗就咪出聲，你老母撈到盤滿缽滿嗰時又有冇益吓街邊人吖，仲要係愛個躝癱國，唔仆街冚家鏟都天冇眼添

填滿維港

香港變左dom港

手足一齊撐黃店
藍店返去含撚

感受下社會主義鐵拳的威力

見到呢啲文章，更有動力繼續罷藍店！
只撐黃店！

極權咪咁囉
不過呢班垃圾就算受完鐵拳制裁都肯定唔會醒

叫香港五百萬藍絲幫襯囉

一地condom

黃幫襯 藍罷買好有用

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

唔做香港人生意喺香港開舖做乜

終極抵撚死

一早講左要以本土為先 香港人本身有需求 只要唔係全球經濟大蕭條 做香港人生意唔會差得去邊
不過D自命要食大茶飯既生意人唔聽 係都要北望神州先至係至富之道
屌你老母抵你死啦 買錯邊就自死惡果啦

咁樣更加要支持黃店 大大力支持!!!
等佢撐藍阿喇~~~

心甘情願俾人揸春袋係咁㗎啦

政府都成日講
示威者只係佔全港嘅少數
又屬於 No stake in society
叫晒嗰3萬隻警犬，藍屍
撐你地囉
實大賣架
唔係架咩！？

yes, 首先要餓死哂企對家嘅中小企, 除非佢地好似毛漢咁完全變節屌政府大聲過我地就可以視為自己人, 否則一律要斬草除根唔可以心軟

你地依家先知 你地只係中共既condom咩？
你地既利益? 中共從來都無重視過
中共只關心你有無俾錢佢咋 傻仔

哩單新聞令人好開心

而家先知賣港問題

好唔環保

因為你出賣良心呀

藍店為國犧生下都唔L得?

重用咪得囉

excesssupply 無人要

唔抵
唔抵可憐

放棄本地人你估唔洗付出代價呀？ 抵撚死

愛係要付出架傻豬

扺撚死

咁真係要分好邊啲黃店，藍店列出來

要搞個黃生活圈

佢地冇做錯到，愛國自然發大財！最多執笠冇得做啫！

Condom confirmed

唔係養成
係香港商家冇重視過本地需要, 迫我地搵第條路

藥房金鋪本地人點用
而家抵撚死 一沉百踩

黎緊應該有大量鋪頭扮黃
大家要小心選擇

笑撚死

Condom大平賣

除咗恭喜唔知講咩好

社會主義鐵拳呀 合埋眼享受下先啦

成地都係condom

證明做香港人生先做得住

btw唔怪得之而家多左咁多藍扮黃

呻兩句姐，呢班藍底死性不改㗎。

呢場抗爭其實長期玩落去，我哋要做嘅係清洗呢班支共安插係香港嘅各種勢力，紅底藍底全部都趕盡殺絕，支共冇咗群眾基礎，由得佢14億人隔住個羅湖口岸日日自High打飛機我哋都唔需要理會。

係香港開店target consumer都未搞清楚抵執粒啦，唔服務香港人又比個春袋中共真係沒藥醫

真係唔明服務大陸人點解唔翻上鬼國開

自己攞來怨得邊個

成班無腦商人，唔係奶共根本生存唔到嘅垃圾吸血奸商，自己無能力就係到怪呢到怪個度

連自己盤生意靠邊個，主要客源/收入來自邊到都唔知，執笠係遲早嘅事

快撚啲執哂佢

真

可惜誠哥都走資了

Push
路線正確

Condom 了 😂

除咗抵死我唔知可以講咩

我係唔會同情呢班商人 反而希望佢哋會睇清現實 追求個人利益 係比唔上追求信念

支共明年會覆亡，過唔到71週年，回頭是岸啦施主

真係除咗哩句都唔知講乜好

重有條大波文

呢班屳家剷咪唸住有得走

抵撚死啦屌你老母臭閪

呢班仆街好抵死

Condom

小鳳姐有請

抵死啦

除咗抵死
我真係諗唔到有乜好講

抵撚死..

成班condom仔、抵撚死。 理撚得你撐唔撐中，支那而家係想成個香港都恨不得整死。
更加證明我哋經濟戰係正確的。你都可以叫藍屍去消費撐你ga,佢哋肯唔肯同有冇錢就另計

而家先睇得通...
點解個天要比啲咁蠢的人發達...

班on9諗野表面同即時利益為先
抵撚死啦

依D水本身就好快冇啦，好似iPhone 而家冇得炒咁

死傻仔 到哩一刻先知就抵你死啦

Condom anywhere

每次食野之前都要睇下係唔係黃，藍就不了

講到好似做本地客生意係錯咁

請繼續愛國

佢地呢十幾年黎都賺夠Easy money啦
根本呢班人只係掠水
一個產業淨做支那客？

佢地掠水背後有無諗過香港失去左幾多野

黃店做都做唔切

抵撚死，快執笠啦

2邊不是人

歷朝歷代 做勢力背後金主都只有被充盈國庫
更何況你連金主都算唔上

其實佢地係抵死嫁啵
呢十幾年黎佢地靠做支那人生意
日日印銀紙咁 仲要將鋪租炒貴
幾多本土小店被迫執笠 然後間吉鋪又俾人租黎做支那人生意
搞到個香港畸晒型 好啦依家要還原啦
佢地就係到嗌慘 咁當年被迫執笠既鋪頭仔唔慘咩？
所以絕對唔應該同情佢地 係香港開鋪賺外人錢
有呢一日佢只能夠接受
仲有佢地係賺左十幾年快錢 只係依家冇得再賺
唔好講到自己突然冇飯開咁

假新聞邊個會信呀？

condom

做對了！！！！
繼續做！！！！
不分和勇
以你哋為榮

Condom仔現眼報
奶共吖嗱！

唔出聲反共抵撚死

根本香港人好勁揪
成日話失敗果堆眼光太短
陰乾式攬炒

裝修義士好波

風水輪流轉

自古以來嘅中國文化，兔死狗烹，鳥盡弓藏。
好小事姐

中共一貫作風

真係抵撚死

沒有了生意沒有了錢你還有黨呀

condomn仔

我希望商人醒悟，中共做生意方法就係咁咁，同魔鬼簽合約無分別。

當時盲撐777做特首，商界係抵死。

抵啦 賺香港人錢但同香港人作對

番大陸開咪得囉，大灣區需要佢地資本救國

諗起都恐怖

長期戰，大家要keep 住罷買罷食藍店，支持黃店

抵撚死啦，本土客唔做，淨係識奶大陸客

抵啦, 返大灣區做生意咪唔怕囉

lm

文宣同airdrop輸出革命真係要keep住做

做好佢地粉紅韭菜既本份
快啲將成副身家捐返支那救国啦

執柒咗佢啦

返大灣區做生意咪冇事囉 完

你無客都可以賴落人地懲罰你
換個角度, 本來係唔係"獎"緊你?

一早就唔應該淨係做大陸客

抵撚死
呢到係香港唔支持香港人

食左大陸支水咁耐都未醒覺

真係抵死！咁多愛國公司沖出黎柒，仲有唔少都係外國公司添

最抵死連啲藍絲都幫趁黃店
龍門冰室老闆之前先屌走店入面個藍絲

撐完北京同港府，反而要受『懲罰』，但又唔可以出聲鬧，個個好似啞仔食黃連咁，有苦自己知

你果班自稱係沉默大多數既藍絲呢?

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

沉默大多數呢？渣ga

唔緊要，還有黨嘛

只靠大陸就即係比人揸住春袋
抵L死

咁簡單既道理而家先知,抵仆街啦